【投票區要幫手】你贊成立國安法嗎？

全國人大會議議程包括審議香港維護國家安全制度(簡稱港版《國安法》)，擬透過納入《基本法》附件三，毋須經過本港立法會審議。你贊成立港版國安法嗎？

依家62％贊成

麻煩幫幫手

Push 5秒投完

自推

push

Push
投左反對
以判國罪入我囉

推推推

Push

推

連登仔，網上投票輸畀人？

贊成仲有56％呀

5秒 大家扮工果陣幫手投下

真係5秒咋用左

Call to Army!

LIHKG Warriors

55 vs 44

開私密瀏覽開新視窗可以瘋狂投票

投咗

53 vs 46 vs 1

已投

Push!!

Done

投

用你5 秒咋，幫幫手please

推！！！

贊成 50% 不贊成 50% 無意見 0%

50/50

Push 一下

不如唔好理經濟日報
你又幫佢加click rate又增加佢公信力又比佢地知連登既動員力

推到不讚成上90%

投咗！

其實有50%都已經好奇怪

多謝大家! 推到52％反對喇

得幾千個投 過50%其實都好少

推呀

voted, push

唔贊成 尷粗嚟先俾國際睇到我哋係被迫害

立場姐姐講國安法嘅重要文宣 可唔可以曬你小小時間推一推佢？ 仲有RT

唔該大家 仲有有英文字幕可以方便到大家 幫一幫手

又黎開Post幫造數網加公信力

投完，推！

投呀

岩啊 快啲幫手營做大家都讚成國安法既氣氛喇
股市又升 樓價又升 投票又大多數讚成 大量讚成法案既簽名 反對聲音？唔好反對對家幫佢地個邊增加公信力喇

done

call of duty Lihkg

反超前

我明白，但哩個係一個兩難嚟
做嘢就幫對家刷數據
但唔做嘢隨時俾對家引用嚟話有幾多幾多人贊成立法

any肥，多謝你意見

P

3秒投左
黑警死全家

到底係天真定白痴?
到底明唔明咩係造數?

你想係個造數網做到咩野?
推多啲人去投就會變真數據?

你做緊嘅野就只係幫佢加假公信力

如果本身就係造數，並唔存在「我哋去投就會加咗公信力」

請你檢視下自己邏輯先，謝謝

痴線點解有3成投yes？ 係咪on9

投咗!
借推!

無論之後嘅香港會點, 希望大家都唔好放棄文宣, 一齊去做貼紙師!

依家31 69

投左

已投反對

黎明行動 金鐘相見
全民駕駛 以車代鐵
路面要車 地面要人
527塞爆港島

由7x不讚成 比藍絲追到得返5x 就比人超過
Btw估唔到真係咁多人支持國安法...

Now 56 (Support) vs 44 (Not support)

又走去幫ETNET CLICK

PISH

話你地知一樣野
只要del cookie就可以再投

push, 已入